\textsl{}% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = fr_FR
\subsection{Livrables de production}
	
	\paragraph{Dossier d'expression des besoins}
	
	Ce document a pour objet l'identification de l'existant ainsi que les attentes du client. 
	Il va donc couvrir notre analyse des relations entre le cahier des charges, l'existant, le contexte métier, ainsi que les demandes du client afin d'identifier les axes d'amélioration possibles, que nous allons formaliser en sous objectifs observables.
	
	Contenu du livrable:
	\begin{itemize}

 \item Analyse de l'existant à l'intérieur de l'entreprise 
 \item Analyse des point à améliorer et des besoins au plan technique
 \item Analyse des point à améliorer et des besoins au plan organisationnel
 \item Analyse de l'existant dans d'autres entreprise (benchmarking)
 \item Architecture de la cible fonctionnelle de référence 
 \item Evolutions fonctionnelles au plan technique
 \item Evolutions fonctionnelles au plan organisationnel 
 
 \end{itemize}
	
	\paragraph{Dossier des solutions}
	
	Dans ce document, nous exposerons deux solutions envisageables identifiées par notre équipe.
	L'une d'elle couvrira des aspects organisationnels, tandis que l'autre  se focalisera sur la mise en place d'un progiciel de type ERP.
	
	
	Contenu du livrable:
	\begin{itemize}

 \item Solution fonctionnelle  
 \item Solution organisationnel
 \item Solution générale
 \item Scénarios 
 \item Macro-planning
 
 \end{itemize}
	
	\paragraph{Dossier d'évaluation}
	
	Ici, nous exposeront divers indicateurs afin de guider le client dans son choix de la solution qu'il pourra appliquer. Ces indicateurs seront des valeurs de coûts estimés, des risques, ... Le tout présenté sous une forme avantages/ inconvénients par solution.
	Contenu du livrable:
	\begin{itemize}

 \item Avantages et inconvénients de la solution spécifique  
 \item Avantages et inconvénients de la solution standard
 \item Coûts 
 \item Risques
 \item Conclusion
 
 \end{itemize}
	
	\paragraph{Document de présentation}
	
	Ce document nous servira de support afin de présenter les résultats de notre travail au client, de façon synthétique mais suffisamment complète.

\subsection{Plan d'assurance qualité}

	Ce livrable expose les différentes normes que nous nous sommes posés afin d'assurer la qualité, la constance, ainsi que la cohérence de ce rapport. Il contiendra la liste de nos méthodes, des outils que nous allons utiliser, ainsi que les exigences en terme de qualité posées par le client

\subsection{Livrables de management}

	\paragraph{Dossier d'initialisation}
	
	Comme le nom l'indique ce document nous sert pour initialiser le projet. Celui-ci décrit l'organisation de l'équipe, les   objectifs à atteindre, les livrables à produire, les tâches à réaliser, les oûtils et les risques, ainsi il nous donne une introduction du projet.
	
	Contenu du document:
	\begin{itemize}

 \item Objet et le contexte du projet
 \item Livrables du projet
 \item Méthodes et outils utilisés
 \item Phasage : Découpage du projet en différentes phase
 \item Activités : Découpage du projet en différentes taches
 \item Organisation de l'équipe
 \item Risquesdu projet
 \end{itemize} 

	\paragraph{Planning prévisionnel}
	
	Ce document permet d'exposer les dates de fin estimées de chaque composant du projet. Il est nécessaire pour donner à l'équipe un rythme de travail constant tout en permettant le rendu dans les temps (respect des deadlines)
	
	\paragraph{Planning de réalisation}
	Ce document permet d'exposer le temps passé sur chaque tâche et la personne ou les personnes qui l'ont réalisé. Egalement le document permet de voir si l'on a du retard ou de l'avance pour la réalisation des tâches.   
	
	\paragraph{Dossier bilan}
	Dossier contenant tout l'ensemble des documents permettant de dresser le bilan d'une phase du projet. Il rassemble les analyses du déroulement d'un phase. Il nous permet de remarquer les points positifs et négatifs de la phase afin d'acquérir des connaisances et des experiances.	
	
	
	\paragraph{Suivi global}
	
	Ce document nous permettra de garder une trace de l'avancement global du projet au cours du temps.
	
	\paragraph{Suivi par livrable}
	
	Ce document, très similaire au suivi global, traquera, quand à lui, l'avancement par livrable.